大家有無join Netflix 月費睇戲? 有d 野想問

我想join 2 個裝置果個
但如果我pc一個, iphone一個,
咁如果我reset 或者買新機(iphone), 或者洗機(windows)
咁係點計?

係咪咩戲都有? 香港多唔多?

月費係每月比, 定一次性交一年月費?

用EMAIL LOGIN 架WO..
你去到邊都可以LOG IN 黎睇

每個月比錢

戲唔多, 你TRAIL 一個月試下先

即係我有3部電腦, 1 iphone, 1 ipad

只要唔係同時間, 5部都可以睇? 2部同時睇?

係咪咁意思

係

謝謝

開個EMAIL可以狂瘋試用

如果係個人plan， 當你另一個login 個陣 原本睇緊個個會自動logout

唔係要填信用卡咩

有無人知遲d 會唔會多d 港產片
依家得三套

戲少，得美劇比較多

一次性交

試用你咪知，唔洗問
Netflix個限制真係好寬鬆，佢都預左你share account